深水埗 記者被拉入警署

記者都搞痴撚線